Binnen.
Zodra ik in de oude heer was, sloot hij de deur en versperde het en bevestigde het, en vertelde de jonge mannen om binnen te komen met hun geweren, en ze gingen allemaal in een grote salon met een nieuw lompen tapijt op de grond, en kwamen samen in een hoek die buiten het bereik van het front lag ramen - er waarschuwt niemand aan de zijkant.
Ze hielden de kaars vast en namen een kijk goed naar mij en iedereen zei: "Wel, hij is geen Shepherdson - nee, daar is geen Shepherdson over hem. "
Toen zei de oude man dat hij op mij hoopte zou het niet erg vinden naar wapens gezocht te worden, want hij bedoelde daar geen kwaad mee het was alleen om zeker te zijn.
Dus hij wrikte niet in mijn zakken, maar alleen buiten met zijn handen gevoeld, en zei dat het in orde was.
